世界未日 莫拉達用腳射入兩球

係用腳呀

條友得頭鎚都夠資格踢皇馬車仔
有埋腳重唔係世一？

對成篤屎咪用腳入咗三粒

個次撞彩唔計

永昌官

未同末都唔撚識分
你不如去死

炒返球單刀啦，救咗世界了

屌你呀阿古狗 我開post講我轟 都入來針我

我係祖記球迷

佢頭先畀人打完 搵你發洩

又柒

Sor lo
禾地車子全部末畢業牙

你同阿古路互含夠未

出人頭地了

@mola達